[Marina訓醒未] 車路士球迷祝福黑警死全家與支那滅黨討論區

2020青訓回顧：

屌你獌都傾好咁濟 垃圾車仲未有消息 空炮車

OP Post霸又爭Post開

上面呢個開先，用佢先
而家呢個環保

用呢個？？

咁所以marina訓醒未

Welcome Kai!!

下年安vs捷狗魯狗

好!!

Kai識做今晚派膠利華輸波我地唔會怪你

睡公主Marina

利華快啲出局

今年都冇左時間停頓CA有學到

疤topic寫全體高層空難仆街死係咪要過去話佢哋冇口德

下場全體車區排隊含干狗條狗撚！

呢到啲迷干不嬲含到雪雪聲

我地都要寫球探落地獄

我地改做球探+助教

簽阿球探

Ake呢啲廢鳩二線真係得連登車區會J到上天
41M狗也不屌

想問如果利華出線 下場對國米係咪都係兩輪？

一round

Reguilón好似幾快
好耐無試過快閘

Ok good 快!

Welcome!

welcome 大粒墨

個樣有啲痴猁根feel

如花咁既樣

今晚又可以驗貨

Terry 至愛

青訓就係condom 下年全部打後備

綠帽橋

Hot Thursday🔥🔥🔥

兩日第3定4 個post?

Werner
Pulisic Kai Ziyech
Kovacic Kante
Reguilon CB Zouma James
Onana

According to WhoScored, only two teams in all of Europe give away fewer shots than Chelsea – Manchester City and Getafe.

Despite that, the Blues have conceded more goals (54) than anyone else in the Premier League's top 10.

What that shows is that the shots we are giving away are in excellent positions, because they’re leading to ridiculous numbers of goals.

It also shows that Kepa Arrizabalaga has been horrible for us and needs to be replaced if we are to contend for major honours in the next season.

個心好忐忑添
又想快D踢利華出局
又想kai carry 起成隊利華

如果個龍係第個就更好

後衛+龍all lan

其實佢都唔算係一個踢晒嘅人啦
唔至於呢個地步

Onana welcome

mount

快d kai飯啦

真係迷咗娜娜

我諗mount會出先過K17

照用kepa 咪得

twitter

Chelsea FC
@ChelseaFC
·
12 小時
QUIZ TIME! 🧐

Test your knowledge of our previous games with Bayern Munich...

繼續閪

又打丁

我心目中搞轉會應該係
10m-30m 買dllm類別可接受嘅價錢
40m-60m 後生有名氣有潛力或者老但係有即戰力
70m up 上到世界級包冇伏做球隊龍骨

以Chillwell今年表現踢到Emerson咁嘅水平加埋傷患其實貴過40m都唔值 尤其係有Reguilon做更好嘅option 佢同Kovaic一樣係好抵買

剩返就係
DM 60m rice
CB 假設買下個新vvd要80m up 用40m買ake係晒錢
LB 10m-25m Reguilon Tagliafico Lewis
GK 20m-35m Cakir Onana Rajković

干sir始終係true bike!

dllm類我剩係接受到10m以下

咁又離譜咗啲 20m以下我都覺得可以接受
但係依家捷狗都要80m真係on撚9

轉會市場開到10月5有成兩個月仲要靠賣人籌錢即係又有排等

覺得佢會幾勁

你會用20m買佢?

林伯會咁做
但冇高冇人運到個波上去
有時仲要依靠高既個人能力破對面迫搶

其實reguilon同捷狗都係買潛力 但一隻20一隻80...
我地隊仲要夠曬英人

球探垃圾真係好大影響 變左好難執平貨 唔係big name嘅話買咩人球迷都冇信心

駁唔到

Reguilón踢到成隻翼咁

捷狗話晒有bc 貴啲唔出奇
但係40m我已經覺得頂盡 80m你估你買返嚟就即刻a高咁咩

龍門位
如果呢個budget
都真係得onana 可以叫做試吓
就算唔得都唔蝕太多

80m Chilwell
80m Reguilon+Rice
真係盲都識揀

rice之前唔係標左80m架咩
係咪西咸肯減價

如果唔係急住換LB GK 係車區其實Tagliafico Lewis Cakir Onana Rajković都係接近dllm類別球員 全部都係降班隊/二三線聯賽/google隊球員

唔係話40m+傳奇巴

OLANa

阿積士有歐戰經驗龍門
應該都好過dllm級別掛

呢堆人剩係對onana有興趣
起碼ajax

Tagliafico就唔知咩料

咪又係Ajax

歐聯分組賽比垃圾車入四球嘅歐戰經驗

我哋位世一身價都被入四球

同埋上季ajax入到四強
都係onana打

我知佢ajax 但係無留意過佢

我又覺得捷狗
跑得快
Cover field 又大
Work rate 都高
又踢開英超
除左價錢問題點都係首選

25m左閘快啲登鵰啦，真係好抵屌

而最core嘅問題都係價錢
能力唔算好懷疑
但over 40-50m 就覺得不如博個20m算撚數

跑得快

一個play紅兩件先崩盤

未紅之前4:1

根本5000都好頂盡，但撚狗護旗狗

Research From TeamTalk
捷狗排十五，而且衝刺次數亦十分高
15. Ben Chilwell (Leicester City) – 34.385 km/h vs Southampton

柒少陣啦

依家都唔林伯一個話晒事嘅
仲有親愛的Marina會督住

BREAKING:- 🗞 The mega transfer of Kai Havertz from Bayer Leverkusen to Chelsea is imminent. The full agreement has been reached. [Bild] #CFC

Done deal ✅

今晚場歐霸唔會上，應該球會怕佢踢完受傷

鷹鷹 lewis dunk有無機上車

閘基本唔洗買咁貴
你睇返而家歐洲強隊(除鏝)都無咩邊隊既正選閘係高價買返黎

50m都真係要諗真諗諗

resell value 係0 阿 捷狗

你買佢根本係孤注一擲 一陣閪左又蟹貨

會變左kepa 2.0

講真佢踢英超都唔係好有睇頭 完全稱唔上呢個身價

前面有de light

除咗國籍之外有咩似vvd

我車幾時可以再入四強

車呢隊嘢真係上至高層 下至球迷都係咁撚鳩
你見佢次次對親痢都po跣腳gif就知

咁冇新news就係要post呢啲架啦咁都好屌。。。

下年入到八強我都心足

但係最好笑係twitter都成班阿狗熱狗笑鳩佢

膚色 同 高度掛

高到打排球咁

達史證實車路士對佢有興趣？

睇球皇片都係普通貨色咋喎

唔係續約啦咩

唔使錢+後生+有最缺乏嘅身高

人地問佢最鍾意歐聯邊球，世三話 it is easy because I didn't score a lot

btw comment全部都係車迷

同黃紙Say Sorry

Feel到Marina用reguilon壓緊李城價

G持李城不減！

走咗就先坐咗差唔多一年，係到個陣點解可以咁少傷

咁都諗住應該傳波

完夢 仲同你搏咩
加上佢本身都懶開 又年紀開始大

佢好似個膝仲有事，唔知黎緊出唔出到

干蛇個樣應該就係林蛇對妓果場一樣plan好哂都係守唔到

又再次睇得出世三甘心含拖丹條撚

玩夠好返黎啦
出面風大雨大

Ake 去曼城

走蘇狗

一講光頭狗就發哂光

係今晚?
仲以為聽日
血賤安聯

今晚驗kai

佢最好快手輸啦

對格拉斯哥流浪點出局

都市傳說皇馬賣嘅人到最後都會含返皇撚
事實證明最追撚含嘅就係車狗傳奇夏狗

友會
靠謝4

留名

好想要齊 烈古龍，飯狗，樽狗，娜狗

呢度係車po唔係利po

原來Kepa個ex仲有like佢啲嘢

唔怪得佢仲咁掛住人

agent feel

男人老狗

千二萬保定點睇

最後咪又係死追Chiwell

簽到Kai 飯 是撚旦 CB/LB 我下季印紅藍衫

如果捷狗8 千萬黎到仲要踢到碌柒咁
呢度應該屌佢勁過屌雞巴

邊個1邊個0

80M真係買邊個閘都得啦

有onana紐亞式出營補位 應該ok

得18歲 都擺明係貪佢身體質素
有即戰力嘅話疤神早升左佢去一隊啦

拎去轟落Oblak都冇咁嬲

80m起馬要Alaba果個level

柒唔柒都屌啦80m買隻閘

原來阿簽安就簽唔到古

Onana 我要進來了

簽曬佢啦，兩個攻中夾埋起碼5，60萬鎊周薪
好奢侈啊

我哋都好奢侈 K7 K17 J5輪住坐bench

俾彈藥拜狗打劫Kai ??

Kai done deal 先諗其他啦

雖然我都覺得咁樣成個女人咁 但係我明佢個感受

娜娜個樣似會係0

林sir快剃光頭

搞到NBA咁要分配人工

都差唔多啦甩晒

奧燒連bench 都無得坐

Ozil就支那人逼害啫

Ig仲唔del相 姐係仲掛住冇諗過揾下個啦 move on啦 咁後生揾咁多錢都俾人飛 咁姐係條女都真係好唔鍾意佢啦

古狗去疤之前個半季係英超14場 7球6助攻

我覺得佢仲有貨賣，用佢唔會爭到英超，但入前4遠射破鳩中下游勝任有餘。

阿狗簽埋佢，下季爭4又會激烈左

Ozil仲唔走出阿狗？

Fabrizio Romano thinks Havertz deal will be finalized in the next weeks.

曼城legend

咪走啦 個個星期350k袋袋平安

下星期又下星期 下星期又下星期
想kai 心都咁難

好慘

如果想kai心 為甚麼需要等

其實我覺得佢仲想搏 但今季真係力不從心

出去玩咗一年咩都夠啦 回家吧

唔係咁易㗎葉師父
不過唔係已經散咗年幾咩

返嚟教下ca點操fit下盤都好

操屎忽

佢個ex都冇del
Btw分唔分手一定關錢事架咩

我意思係條女多數真心唔鍾意佢 多過其他因素（估）

無限接近

話kai踢ST好過CAM

好似無咁耐 季中先散
佢同條女好似由細識到大

之前就話爭完前四就firm之後就完fa cup之後又話下星期

已經無晒感覺

咁高人工點解唔找個新

仲要炒55個人

阿狗球員好似不滿高層炒人

就是kai不了口 讓他知道

青梅竹馬真係傷好多

國土鍊成陣

不kai心就不kai心 也別勉強的慰問

車區史奈達

個問題唔係搵唔搵到第二個
如果你好鍾意佢 就算畀你日日屌super model都唔會開心得去邊

因為下個禮拜八強

你真心鐘意果條女既 你搵其他靚女都唔會取代到
短手狗有錢又靚仔 佢要既唔洗媾都大把女啦

我知道外國阿狗屌晒鬼 但係隔離狗竇點睇

仍然係好核突

下年高同kai都係疤鳩後備
歐洲最強後備中場線

又紅 又藍 奶哂共

精宮咁

甩色咁

都係屌

咁就唔同講法了 不過sry都係躝

Career mode咁 cut 青訓球探買big name

嘥鳩氣啦
簽到兩個人返嚟就理得班低下員工死啦

放佢返西班牙追返人

最敝好似兩個都簽唔到安同古二選一

今季可以慳返

同一個agent我覺得會簽到晒

咁多big name 點都要含一件

人工kick住左

要含 我會含淺藍作客

簽Kai 飯 是撚旦CB LB Keeper 我就屌一件

有得出場先有人工收兩個輪換

我寧願含多件主場都唔含呢件

好想有轉會新聞J

Marina幾時學鄰居血洗球探部

loan啲球探過去啦

sam sam

Latest on Conor Gallagher’s future. 12 clubs keen on him. Chelsea want a Premier League loan, with a club who play in a similar style. Chelsea don’t want to sell, so loan with option to buy unlikely. Move to Germany also not likely to happen. #cfc

Leeds United, Fulham, Crystal Palace and Southampton

玩咁大 水晶宮衫真係不了

真

25狗斷腳吧

邊度肯接收阿Ayi就借去邊

他朝要滑跪將東家重創

阿nic咁忍唔住手出左文講kai

有 Hudson-Odoi 點解仲要買前場球員，佢只係欠啲機會，之前入波助攻已經證明咗自己

From fb

叫d股東收皮啦

買完kai就無哂錢啦之後唔賣人唔買人 所以睇下有無傻仔接貨news算啦

有無link

我跟機 但印marina BB 520

笑鳩你Nike冇設計姐 都唔使玩到咁大呀

我地由藍轉紅

上季主場同第二作客好好，今季搞咩

其實fb d癲佬都係老鼠扮

夏域斯的身高為1米89 （6尺2寸半），這也為他帶來制空上的優勢。16/17賽季，他在單季裡贏下了89次的制空權，當時才17歲的他也成為5大聯賽裡贏得最多頭球爭奪（Aerial Duels Won）的21歲以下球員。（資料來源：Whoscored ）。那時才17歲的夏域斯，能力壓一眾比他年長3-4歲的球員，當中也包括較多用上頭球的中堅，實在令人意外。而論該季在5大聯賽贏得最多制空權的其他球員，如第二位的前慕遜加柏 （現車路士） 中堅基斯甸臣（Andreas Christensen，85次）

阿狗啲高層真係仆街嚟
要求球員減薪 承諾唔炒staff
而家減撚完又繼續炒

油狗係足球界真係大好人
雖然佢做生意肯定心狠手辣

佢話kai踢正前好過攻中

442 左Timo 右Kai

感謝
佢竟然可以高波又勁又跑得咁快仲打到翼
咩構造

佢根本Kai痴漢嚟喺Kai要考試而唔隨隊踢歐聯之後嗰季佢已經成日提Kai

安東尼奧去到德甲會唔會勁過利雲

佢德國痴漢就真
send埋email比u21教練有咩歸化兵

上車吧 凱

我覺得kai吹大左
50m料
唔值咁貴

唔講d 轉會費以為佢有份袋 維穩維到咁

猁撚真係形容得好好
股東

50m 捷狗真定假

摩西干一個季值幾多

20m都比多 mm>kai

四隻翼已經包埋佢啦仲想點

一齊出有加乘

好似 mm + rice

70m

真
mm仲要勤力咁多

班打壞成日傷
美國狗加袋狗計埋當一個就差唔多

德國狗養唔熟 肯定踢2季又追拜條撚含

C朗

出糧都風火輪

Willian has agreed a three-year contract at Arsenal worth around £100,000-a-week, sources have told ESPN.

周薪好似少咗

Kai 如果打中鋒 佢應該唔夠硬淨對英超啲大舊佬

因為好小吹foul 你冇返豬腦咁大隻應該都唔夠玩 佢身形同譚狗差唔多 但佢啲控波一定好過譚狗 同埋佢有眼界 同龍改造佢為false 9 好過 target man

但false 9 好依賴中堅同防中比break the line pass 佢一兜深 同中場3個成凌形/同前面兩隻平排 所以果兩個8號位好難比波佢 要用到防中中堅 但你要黑鳩s同簡迪做呢啲野一定做唔到

同埋就算佢打false 9 佢都要學逼搶 費錦龍false 9 表表者 但佢啲逼搶好撚勁 希望撚伯可以教到佢

如果佢係第五第六嘅翼都仲可以咁講，屌那星計埋椰狗添狗已經係第三第四選擇仲想點

佢要三年

阿無咩錢，出曬比奧燒同奧巴

聽講有10m簽字費

阿狗: 我炒晒啲職員籌旗比你，係得咁多咋大佬呀

星期日 佐 AZP 無得出

卡巴做隊長？

佢好似whatsapp屌高普
然後比高普block撚左

佢都唔唔旨在錢
3年倫敦先係重點

呢單真係好撚好笑

下星期臨時國米fans又要上水了

Mount

今晚20年格流球迷先蒲頭

今晚會睇住rangers 3-0屌鳩死利華

依家又係到吹Gimenez

今晚 0055 睇下先

冇咩leadership加易傷

真
我地撚伯workrate足球唔需要傻狗

@hawk 左閘龍門同Kai 一定會有？

如果買唔到飯

Call back conor 打kante個防中位點睇
夠唔夠料

安復出到未

係都吾皇先啦條友仲係英冠料

同阿簽埋約唔會踢啦

唔踢啦應該

conor唔係高狗+有final product 咩

放佢打防中即係同你之前叫掹狗打防中一樣

幾時先簽到龍

Sor岩岩睇返佢啲片 原來佢同猛一樣都係邁向緊工兵之路 我以為佢打防中

青訓防中係都殺龍霸細佬啦
conor都唔啱位
睇鷹份report都懶

佢打英超中遊都唔知得唔得

車狗撐格流是常識吧

如果出豬sir就一定豬sir啦

有冇人同我一樣日日等kai等到就痴線

應該zouma

可能李城等錢洗

阿狗：DLLM仲未計得掂古天奴條數

佢瘋狂up嘢 R水吹

其實Jan Vertongen 有冇得諗？

我日日mon住twitter嘢都食唔落

你唔好咁撚戇鳩啦

慢左比Mount撚左幾鑊喎

你真係無改錯名

傳緊Lewis Dunk 啊嗎

我已經痴咗
每日起身第一樣嘢就係睇下done deal未

搞咩車區連華湯根都要含

Welcome Jxxxxxxx

巴諗住賣嗰件Todibo有冇得諗，20歲米高法國人，同Zouma同聲同氣，外借過德國，可以同迪加溝通

如果Marina突然轉軚開3年約畀安就好玩

米9高

痴哂線啦 每個鐘都諗緊有得kai心未

Sor 等kai等到癲癲地

等完英超完又等FA cup
等完又要到歐霸
完埋又話要等歐聯
好想一字排開
welcome Kai, Onana, Chilwell

每次twitter有通知都失望一次

緊張kai子仲多過自己條女

好心學下曼城啦
人哋買人幾快手
對症下藥

我都係....

好耐未試過咁期待簽一個球員
對上一個係世三

學大家話齋Kai過左今年就無

但女就可以再搵

實唔方貴喇呢個

一定係新古廸仙尼

197cm，呢度啲ching實鍾意

世三都冇佢咁期待好折磨阿

Latest on Conor Gallagher’s future. 12 clubs keen on him. Chelsea want a Premier League loan, with a club who play in a similar style. Chelsea don’t want to sell, so loan with option to buy unlikely. Move to Germany also not likely to happen. #cfc

減到40m都唔想要捷狗

好難過

新Robinho
新Lukaku

攪掂左kai先啦，其他簽dllm都是撚但

平買嚟競爭囉
買佢+ Reguilon 的話仲有好多錢買其他位

好似簽到Xavier Mbuyamba

Transfermarkt上面佢個價值得4M歐元

賣Hector都8m

火清等到水都潛埋

5線鷹話he's coming嘛

不如轉型打龍門，對手長撚到

個陣覺得一定簽唔到世三，反而無咁緊張，但係kai真係講到差官宣咁就好緊張

不如講下有咩人會有可能賣走同估下價
巴士阿姨 1500萬
艾馬臣 800萬
Kepa 借走
9估

我地都買左椰子、華拿

應該得衣baka艾馬臣，可能有埋巴鳩

藥膏 2000萬

轉會窗前簽唔計

Bakayoko 10m
Barkley15m
陳百強500k都應該有人接

巴囝應該唔止咁平

呢隊垃圾買乜人都無用
執柒咗佢就最好
屌

今晚有得J Kai 子

仲有Reguilon

巴鳩點都有30M 其他果D話知你1M都要lan

火清等到傻咗

KAI

巴鳩應該30-40M都有嘅 其他賣得出都偷笑

派條光頭狗去吹今晚利華ok?

C fu都話要賣巴仔
巴仔做錯d咩 明明今季踢得咁好

Cfu

我又諗起佢之前個live po話巴鳩good try

原本fa cup贏左想印巴仔
撚狗幾時躝

如果炒咗 車區會唔會集體自殺

我怕英國班車迷會火魔撚狗多啲

想你 傳奇古圖斯

但緣人長久 千里共嬋娟

我都係每朝起身最期係就係官宣

一個著8號波衫 八成時間喺度踼西波嘅後備料，有價好賣啦 諗起佢交畀切嗰球就嬲

LAN

我成日睇tw mon住有冇deal

Goodbye 安

又誇咗d

咁傾deal方面應該係搵返閪女人嘅

巴仔今季除左球12m 落場都唔係好差姐

球會破格開兩年約
但佢堅持要三年約

仲有反擊4打2嗰球

今晚支持利狗同驗貨
kai今晚ag少過3球=水貨

佢不嬲hold波時間越長 智商越低

之後對國干？

支持謝4

沙sir果季已經覺得佢作為球隊第12人好稱職
亦對得住身價有突
係衰在carry唔起件8號

巴仔今季合格啦
後備你想要求乜
叫佢躝果d自己躝先啦

去德甲啦
多啲進攻足球

如果換到Rice就雙贏

今季後備落場 我寧願睇巴仔好過睇地鼠 巴仔至少波牛
搶波 現位 唔會hea 今季fa cup仲要踢左幾場好波
係尾場輸鳩左 諗起都火滾撚狗躝

巴鳩換rice

現實： Kai + Onana + 烈古龍
Bonus: Rice / 一線中堅

梗係加錢啦

Yes

夏域斯是一名具身高、速度、收割能力、創造力和多用性的前場多面手，這些技術特點可以令他在林柏特的體系中作支點或爆點使用。集「力、速、技、心、腦」於一身，從來都是球壇中罕有的組合。

好想打j

段嘢好中二

其實想知究竟 係純粹利華想佢打埋歐霸先finalise
定係因為撚狗要買chilwell 所以西女人要留錢買其它位
而要講價或者傾條款
後者既話會真係燥

係唔係都會講價架啦
你以為以加買餸咩

Kai條數已經留咗 9估係利華想佢打歐霸 如果唔係即pay100M 打完可以below 80M
捷狗就未正式傾 mark就mark 80M 但好似有減價空間

排除上面兩個情況 應該唔會咁耐
講緊個個一線source話就登鵰
到而家都有1-2星期

咁樣make sense 啲

想猛仔轉番8號

lampard love ross

已經比傳奇巴著臭咗 寧願佢著住件19號 做新legend好過

柏度走 件11號會比邊個呢

畀Timo無縫接軌

Werner 11
Ziyech 10/22
Pulisic 10/22
Kai 29

唔好比傻閪袋狗著10號

Ziyech #10
Timo #11

我估巴鳩走果日 mount會用生命搶件8號著

有機會

雲11
椰22
美10
傻29

切呢

Lan

著12咪岩囉，繼承傳奇Mikel

仲青出於藍，本身以為mikel已經夠hea

睇完切狗踢波簡直震撼我既認知

是鳩但畀件5字頭佢著啦

英超球會投票
11:9
後備名額變返7個 換得3個人

廢閪三寶已成絕響

Tmr 點算

一係就今年冇人夠膽著10號
下下季切皇者登基 拎件10返黎

(如果下季佢仲行行企企 支持佢登機）

邊個投反對全部含家剷

撚伯：屌！又冇得試陣

依嫁咁咪幾好
一係轉3+2個2要u23

屌

咁耐都未官宣kai
每次上連登都入嚟望下有冇done deal

點會冇，廢袋已經mon到實

升班三個全投反對

而家咁多人點輪換.....逼住要賣人

Loan la

佢夠膽著？

多一年
戈幾百萬其實應該要比，

係驚開壞個頭

下季正選名單 睇番球迷陣係冇哂D青訓

除左mm rj其他人點爭

我覺得可能會有譚狗

金錢足球先係我哋傳統

美隊 雲狗/豬蛇 椰狗
KAI
高簡
是撚但 是撚但 是撚但AZP
是撚但

個個想kai amc

切 咸 袋
簡 巴卡
事撚但 tmr 蘇馬 魯迪加 rj
onana

11地鼠陣見撚過未！

搵佢踢前鋒先出事
係德甲啲防守垃圾先顯得佢高效
佢個package同佢prefer都係打8號位

有篇野話佢打中場 協防好撚hea

還是mm好
mm>kai
kai lan

應該唔係錢問題啦，呢家要補返個位都要比錢買
但開壞左個頭個個死要3年你都幾頭痕

那來的佢個package

啲人話安要踢多3年先夠拎英籍
剛剛好10年
佢之前都考過試

車應該畀2+1佢

Kai打費明奴嘅位fit D 可以唔使佢防守
4231 or RW or ST啱佢

Last一年變Ozil2.0齋坐收人工

百幾k唔算貴啦

安仔職業態度咁好
應該三年後都有貨賣

以d用到盡受埋傷d老將
突然跌得好勁唔奇
可能第二年已經膠化

Official去阿之後我應該會精神崩潰

唔係5年架咩？

上場點睇都似肯定走人多過傷所以唔出

今晚係咪有kai睇

佢同雷斯似乎想係英國落地生根

佢無bno

唔洗搶，撚仔第一時間「粒」件8號波衫落mm度啦

00:55

但見佢ig 成個星期都療緊傷

佢既態度唔似會咁所以唔出，同埋又未farewell

He = 安

Earlier this year, he officially became a British citizen after passing the test all candidates have to go through, albeit at the third attempt. He lives with his wife Vanessa and their twin daughters Valentina and Manuella in a fancy Knightsbridge apartment that overlooks Hyde Park.

London咁好住
得DC先走夾唔抖

係撚狗唔出佢

停賽前都係因為傾唔掂數唔出佢打3後衛俾拜狗撚

個精粹就係個個都可以踢前場唔同位

如果要工作滿幾年既話，其實d球員開間野請番自己咪得

咁抵輸，戰術已經輸比阿狗

仲無埋安既個人能力

柏度夠走

佢地大把錢又有投資開餐廳 係唔想離開London姐

原來係咁，抵啦，做阿狗2.0，拜仁私家雞

唔知佢地退休會唔會返黎r撈，不過一日林伯仲係到，雷斯唔知會唔會返黎

ching乜都知

個陣新聞吹到好行

雷狗去開餐廳算啦

得legend 可以番

legend = terry cech acole drogba lam9 ballack

timo ziyech kai瘋狂互含

Ballack 依件3姓R撈狗都叫legend?

on9

唔值

Zola

返黎教四大送12m 破返自己記錄？

精、氣、神 ！

真 如果mm唔係咁謙虛唔出聲 你估撚伯唔會即刻搶件8號畀佢咩

佢根本就係撚伯2.0

所以阿狗夠膽開3年畀佢又係為乜睇唔透

林伯都唔洗有人打費明奴個位咁浪費，尤其下季右翼ziyech唔係salah/文尼之類咁有入球能力既翼
佢想要啲高機動性+有衝擊力既中鋒
Kai都唔係做呢類似替工前鋒

DC英文字都唔識幾隻又真係難攪既

阿冇錢買人
難得有個有質素可以免簽又唔求高人工
幾多年合約都照開啦

上面篇文有講 Kai因為零防守打8號位會輸中場同畀人中出 433會少咗個人防中路 推前佢對防守好啲

但係簽佢冇得借古 partey又唔知夠唔夠錢畀 出年又要頭痕rebuild 無限loop來

Willian Performance vs Barcelona in 2018

•12 duels won - most on the pitch
•4 key passes - most on the pitch
•6 dribbles completed - most on the pitch
•Hit the post twice
•1 goal

德甲整體啲防守hea到仆街
睇Werner 個幾場，幾球都係半場放個波比佢跑算數
林伯就係想要個入球能力高既中場，成日諗kai打中鋒做乜

撚伯應該創造返個撚伯陣 咁先可以同哥狗 高dad睇齊

新球迷陣 = kai打false 9

總之佢唔打得box to box啦 同埋事實上今季改造佢打中鋒成績係幾好 anyway 前面三個位加AMC佢都打得

撚波

🗞️ Bild: Callum Hudson-Odoi not expected to start v Bayern, despite being Chelsea's only available winger. #CFC

空炮未

如果係真都幾好笑冇曬啲翼

輸到仆街果陣你慌林狗唔試玩433 false 9, 343 kai ST咩
林狗咩陣都排得出，唔使驚會用死，一輸就轉個濕鳩陣啦

Rlc tam mm

CHO 同切同remy 一樣，靠佢救火時就會傷

護旗手冇哂翼都唔出佢呢個英人青訓，可想而知佢依家廢到咩地步

不過呢啲賽前估陣 睇下就算

呢個真係經典

老老實實 如果佢有睇車啲波 佢都expect佢會打巴鳩個位 咁佢都睇到黎緊要做好多逼搶 但都答應上車 即管睇下可唔可以谷到佢跑多幾步

當friendly踢都唔出佢 不如調佢返落去u23

驚佢放題級啫

Chelsea have rejected a €45m bid from Everton for Ruben Loftus-Cheek. #CFC

咁仲算唔算護旗

強烈要求佢下年咪玩咁多陣 專心搞掂一套撚波先

咁你搵前鋒打中場咪好有入球能力

當年過人王moses都係得95次

唔啱用嘅陣就要轉㗎啦

到時追得咁辛苦得個吉

世一與世三

Ok 高佐互含+ kai false 9

進攻能力就唔質疑嘅 鏝都無叫KDB去防守啦
但就要諗諗點樣穩定個後防

啱啱又睇翻摸奶達miss chance條片，真係好撚誇張

死用一個陣又會話佢硬頸
睇吓下年球會取態係點
今年冇任何目標壓力撚狗點試都得

KDB work rate 好高wor

Lin

唔好好似干爹咁一個343打天下就得

達囝作客阿仙奴
vs
衣囝主場對獌

邊個柒啲

下年點都要前四

係 有世一安先有今日車

冇買人都前四 佢下年爭唔到杯炒啦屌

認真 去阿狗有第二春咪祝福佢lor強如世三走咗之後又係跌watt得好勁

又係時候睇理性分析
其實真係唔算太差

3後衛俾英超領隊研究左點破解啦
長用實死硬

kdb無防守你都講得出

咁一定係達
達個場炒幾個單刀

世三根本懶到仆街

都是垃圾不用分得那麼細

真係唔覺sor 9 自膠

諗起有班球盲話冇供應😅

廢就廢啦，企都企唔穩

玩全場1on1但係俾雷狗同tierney咁多空位長傳

仲唔係on9

唔係全世界一致屌佢敗家咩

以前玩FM，柒頭安都係5年就有英籍，佢工作簽證嚟架嘛

Kdb場場都跑到塊面紅過巴鳩

迪加果球入埋禁區真係睇幾多次都眼都突埋

Morata 唯一好J 嘅係佢老婆

鏝 Garcia可能唔續約

第一

仲以為你係迷衣個位清

咪又係輸 黑氣石 躝啦

最好j頂入獌

名

睇名啦on9

仲有人未block

係咪要整返個老鼠改名大全比新會然睇

好勁咩？

係唔係呀，邊會咁快知

引戰鷹

支持護旗手護旗到尾，Welcome pope

O~~~~nana!

any dun diu?

Onana應該ok

Lan la屌

為拗而拗
自己睇下鷹講點解要簽kai啦

得啦幫佢剪球王片
相信可成功套現

michy ball

死用一個陣硬頸唔識變
轉人試陣屌你試夠未
上幾手少用新仔青訓冇機會
林9用新人屌你護旗手

Nouman講得好好

希望下年撚伯可以創到自己個philosophy 比nouman講lampard ball

上次打鏝比安放狗緊係話佢冇防守

應該最勁嗰個CB

話番去疤嘛

以個新仔黎

下場有得睇lampard ball la
冇翼實出新林伯同未來林伯
個個中場都踢到林伯咁咪lampard ball

有登鵰未呀！

Lampard ball

撚ball = 右斬左

撚狗波咪大腳豬蛇 前場主動波 後防未練過

Kai 德國隊著過23，898 衣狗

解釋美隊點傷

美隊應該要leg day, 肌肉負荷唔到佢啲高速轉彎
都解釋到點解世三大屎忽咁小傷 世三下盤好撚壯

Ben White啲球王片又幾撚多長傳下
不過唔知佢上到英超啲防守掂唔掂喇

世三推極都唔跌，下盤穩到

仲有中場end product

Exclusive: Pierre-Emerick Aubameyang close to signing new three-year Arsenal deal | @Matt_Law_DT

"Kepa will not be the goalkeeper of Chelsea next season."

"Lampard loves Chilwell, who remains priority."

"Leverkusen and Chelsea are speaking about instalments for the Havertz deal. Total agreement with the player."

- @FabrizioRomano on @Podcast_TBG

繼續等

兩個教左幾耐

林伯教左一年英冠 一年英超就要人創到philosophy
同叫個初中生出小說有咩分別

今晚謝4 贏到利華狗既
歐霸夢就完，Kai就行前多一步！

可能要撚二先見到 下年應該比人叫lan

下年？未嚟已經叫緊

見到捷狗都唔開胃
決定佢join 車狗反到佢躝

之前好似睇格流對布拉加，兩隊都廢到仆街。應該唔會係利華對手

希望燈

我依加見到Chilwell依個字已經嬲嬲地

日日都係呢幾句 已經講左幾個星期

最後拎Kai 筆錢簽咗捷狗

原來已經簽左kai狗
認得佢個頭

原來reguilon same agent as 安

好在阿狗唔使左閘

佢地撚有錢

馬達嚟

麥迪臣？

連外國車迷都反捷狗 撚伯訓醒未？

邊有可能矮林伯半個頭

8000萬應該係得撚狗呢條戇尻仔先會諗

又係沒有缺點的男人

列狗，修仔
夠出場時間就ok

好似傳中麻麻

買佢得唔得 同價錢都唔想要捷狗

下季VAR先正式跟足FIFA指引，即係下季先會多啲睇電視

有冇手足同我一樣j緊阿狗d轉會
好j過車果d垃圾二三線
又古又安又party

又係我轟簽唔到既男人

啫係承認今季唔跟

唔係無古咩

出局啦kai

咪又係一樣黑

不嬲好似係唔跟FIFA例

每次車教練去到第2季
遠東既希sir就好怕電話突然響起

最怕突然 聽到你的消息

話時話 今季冇林伯咪一鳩樣.jpg

70幾歲唔好滾攪佢喇

Sarri先岩

即係未來風火輪都係
林伯>撚狗>泰利>泰狗>會長>頭套狗

電話響起了 油王說話了

呢家隊Chelsea又要再麻煩你了

磅水啦dllm

Goodbye and Thankyou

No Jorginho No sarriball
Juve想拎歐聯就咋咋淋比錢

冇咩睇西甲 無知一問 鍠自己唔啱洗咩
D人吹到係西甲最佳 仲要平放畀我地咁好死

T5鷹話過 干爹2焦土時
油王諗過又打比佢好朋友希sir 再頂

佢有mendy有馬些路，用唔著

有mendy 了 加馬細路打sub

同埋好似set 回購

咁點解平賣20m

因為一家親，話哂都放左比利時雙子過去

真？ Set回購就不了

不嬲都係賤種皇既衛星球隊

煙狗同干狗回收返自己嘅球員
天公地道

馬體幫我地套現
我地培訓球星過皇

維穩鷹

軌又幫人起機

佢續硬嫁喎，邊有錢買新前鋒

之前放達仔過嚟 為買世三打定關係
今次仲唔係吼住毒毒

留意到有3名車仔球員入圍

安走仲不捨過夏狗走

可能因為夏狗傳左幾年，
安走得太突然

好似冇

Welcome Ronaldo

毒毒無星味，又黑，應該唔岩佩狗口味

佢都好似唔想走

如果阿無歐霸打佢走硬
係我哋送阿狗一程

利華出kai?

去祖做拿玻里反骨仔

Ys

回購真係累撚死人

打得起之後唔理有冇用都收番，因為用來轉賺錢

Tapsoba好野黎

隻wirtz勁撚過kai

True
得返一年約，唔續阿狗就放

柏拉西奧斯係咪之前熱狗果個

Wirtz = new kai

買唔到kai學拜咁搶走件後生啲既

Diaby都幾勁

姐係踢完歐霸先嚟？

美羊咁既人工+年紀大+武肺
而家邊有球會想接貨

叫油王買哂成隊利狗做我地b隊啦

過幾年睇返呢個足總盃就會係阿狗重建嘅轉捩點
Blood on 撚狗 hand

疤martinez plan b

阿狗有錢重建咩
Pepe條數都有排清？

之前睇皇group
D人話Reguilon得罪過拖舟
但詳情係咩就唔知

得罪咗光頭西個仔
一定無運行

乜有球會靠續+簽老將黎重建？
反而獌狗簽到sancho 就真係重建轉捩點

講咗走都講咗好幾個月啦 2年3年傾唔掂

Joronen

呢件左閘點？
好唔好j

Kai狗、Reguilon正選

Mbappe 呀

俾我地驗貨，完場後交收

真心想問點重建計埋安下年佢哋三前都30up
仲有雷狗同一堆唔知有冇用嘅球員冇兩三億根本做唔到啲咩

仲有Messi，加埋有5個

阿狗連球會職員都要炒籌旗黎比人工先免簽到，球員本身減緊人工，球場下季又無人入唔到錢，個fa cup 有春用咩，今年應該係阿狗二三十年黎最折墜既一年，相反獌鏝車都會放水買人，今年武肺年應該係拉開兩者分野既一年就真

係得利狗嬴晒啲盃啲獎金先咁搞笑收晒水，唔係應該同阿狗一樣咁慘，但實力一定有下滑，所以今年我地夏天重整到就可以拉近少少距離

無限體力鳩跑 好肯落底 你當第二隻翼
無你地rj出波咁勁 地波鳩ban出去禁區
幾肯遠射
好過買捷狗

防守呢

拿玻里叛徒

聽講阿仲有最後一步就係問銀行借 但有機會來緊幾年都係2、30M budget嘅狀態又係無限loop

企位包波準過你地四大中堅先

西班牙閘不嬲有料Azp 朗

咁夠啦

好似話單防唔差囉

買走佢啦
見到佢俾光頭狗逼害都心酸

買埋世三有冇折

岩岩同marina打完電話
應該今個星期done deal

Sor 我地個撚伯未訓醒 代佢同你講對唔住

又搞鳩人哋老人家

利阿呢兩間球會班主真係好癲，利當你個底夠強食老本，
阿個件真係無心搞，英超收入已經唔少錢，但年年都一野吸撚晒走，真係痴線，將一隊傳統big four 變到歐霸都未必爭到

全部都係美國人班主

我地都想呀

單防唔差
對過疤狗見過大場面
係有排連打疤狗阿積士幾場大賽無得抖先柒

得罪講句 好難唔好過四大

相信Marina

猁真係要求神拜佛唔好傷太多主力
阿狗班主根本無心玩英超 撚鳩左雲加咁多年 一走就出事啦 諗住掟舊錢出嚟企穩陣腳又畀艾美利入成批水貨 今季冇球迷入場含撚都唔掂

Ok 林狗捷狗躝 Welcome rllm!!

2000萬其實仲平過Alonso

又傳佐仔又返去跟沙利
佢優缺點好明顯 放/唔放都有理由
不過全隊入面 佢控制節奏能力數一數二
同埋幾有Leadership 起碼會肯企出嚟鼓勵隊友
撚狗先俾到佢中醫副隊長

但係身形唔撞得真係死症嚟

艾馬利買人無話事權 佢想要zaha高層唔批

Zaha嗰陣講緊要8000萬鎊，阿無咁多錢啦

同契仔Hehe重聚

有CA 師爺 雲狗 Kai
唔洗要夏狗啦

留有留嘅用處，走又可以買其他人
其實佢去留都無乜所謂
衣狗就快躝

走啦，番去搵沙利

但入左成批法甲貨 zaha就算啦 80M搵鬼買

世三教美隊練好個大pat pat

姐係唔會比乞兒球會水去trade球員

佐狗立即滾出車路士

講得好！

可惜撚狗條廢柴唔識波

做吉祥物都好玩左一年回家吧

用Rugani Khedira Perin黎trade

叫都唔走啦 同光頭狗有路

睇黎托咩
咪照黑你

古達度

一諗到8500萬買到飯+烈根隆，但撚狗想8000萬買捷狗就想笑

講真走有錢洗，留可以變陣，其實無所謂，但係唔好trade球員就得

比真歷藍屍 俾我哋bam左

In Marina we trust

買華碩係邊個主意

最佳龍係降班隊龍
係咪撲救太多所以高分

沙sir遺計安天下

Marina deal 嘅好似

中堅如果搶Upamecano就正
黑、硬、快

Welcome定肥普庭鏗

黑 硬 快
我地陣中都有件

有蘇馬

撚伯會話唔夠高唔係英人

係，每場平均全歐第二多

決定ig dm 撚伯屌鳩醒佢

果陣英超未開果幾場，唔係拎紅牌就柒到四大咁

Whoscored=刷分機器
做到個動作就有分

錫仔今季真係升咗一個層次
表現穩定 全季最佳球員應該係佢/CA

缺點
過人係推右走左硬爆 好單一
唔識k角位出波
不過20m抵屌 叫azp教佢斬波搞撚掂

雞巴齋望個波會唔會計分？

硬係覺得最後會簽一個無傳過既左閘同龍

連入球荒都破埋

azp 教斬波

最強之人已在陣中啦
佢堂大佬蘇馬有版你睇

之前世三講過佢玩柔道無咁易傷，叫美隊去練下都好，下年佢咁搞法，可能一半時間都見佢唔到

Azp斬波都唔係好得去邊

黑硬快=ZOUMA

Azp教不如叫椰子教

2020仲信老鼠應該係得你呢條戇尻仔先有

最後panic buy

隊隊都識做
龍+左閘用成億買google人

以前azp斬俾達狗幾勁

個人覺得佐仔最慘啲波慢到快唔到 贏緊出佢一流要反追唔係最好選擇

原來佢玩柔道

有睇過佢踢波就唔會咁講

乜撚野老鼠

塞plan B俾個傻鳩食啦 屌佢老母戇鳩鳩
成80m買本護照返嚟

咁叫rj教

MM 玩 MMA tim

最後kepa打番正選 0 cs完季

好似連續兩場入？之後試都無試過，明明喺國米嗰陣會試吓

華錫=又一個俾光頭西逼害球員

好多人都係靠fifa識球員

You fun son Ed

撚伯個性格應該會試Cumming

踢十幾年英超 中場入波最多俾連登仔話唔識波

Send death threat💀

RJ 啲出波仲有待改善不過左腳應該朗同椰子最好

真
估唔到佢開發到入球
希望佢可以嘗試多d殺入禁區
或者好似今季嗰2球中距離遠射咁

今季都見到佢自由度大咗好多 最鍾意睇佢由自己禁區帶波殺到去對面Final Third
論護球能力 佢真係算最Top

朗

點解死追chiwell?我地英人/homegrown要人?

朗就叫斬波好，反而azp斬波廢

大把青訓

睇過夏狗幾場
見佢off ball踢得麻麻
想知黃狗點睇佢

而家成隊講出波一定係rj最好

係愛呀哈利

荷甲有維記啦

想知有邊次朗斬波係唔會出界

真係貪佢係homegrown
李城擺明當我地水魚 吊高嚟賣
我唔覺得Chiwell值80M

我寧願同猁爭Jamal Lewis

Cls

左腳仲有邊個
同埋今季朗都少咗落底

點會

中前場三地鼠都三隻
仲未計後防地鼠同mm

想用夏狗交換ca

中腰波

迪積洛保積

林狗當佢全盛卡路士咁追

你識我唔識

我知，但係其他人用左腳應該都會好過朗

屌佢老母朗企定定斬都可以唔知斬去邊
又唔係唔識用波都可以咁撚離譜

CA

撚伯向傳媒公佈有香港球迷發出死亡恐嚇
英國政府決定重新審視香港人質素，最後無得移民

射波就準都傻，唔知係咪淨係訓練射波

扯撚曬啲波上天

我轟傳中 - 「屌搏下有冇啦」
利狗傳中 - 「屌今次大撚獲」

細個猜輸左冇得打前鋒

好似係同維記老闆熟咋
近年班外借兵過去表現唔掂，俾人厭棄

Mm喺維記打起

如果佢50M起追捷狗 之後唔夠錢買其他人 會屌醒佢

前面3個D無球走位要好好同靈活先見到佐既長傳

又得罪拖舟d咩

佢同rj青年軍好似係前鋒出身

RJ落底出都係差啲 印象中得K角位斬係似樣小小

Funson ac扮係比利時車迷

睇kai了

幾多錢買捷維爾大家可以接受到？

利華full team

50m

kai開了

點都唔接受 淨係想j reguilon

俾件光頭西老點
話加佢出場時間 愈踢愈少
要佢踢而家你地佐仔個位
換人排得仲後過isco 仲有兩件光頭西契仔

我唔撚係老鼠

邊兩件

阿辛斯奧 華斯基斯

Kai打右邊

Ok welcome

阿辛斯奧以前好勁喎 定又大傷完已成廢人

隔離果場都有大粒墨睇

Vasquez打翼架喎

Kai hea踢plz

Sancho

個位都唔同
老老實實佢個位同莫迪撞到應一應
點可能有得出

細個迷車個班都唔撚黎

Welcome saka sancho shaw dunk

係本身中場個3件踢到插喉都唔換高

睇Kai 定左閘好

Welcome chilwell!!

當我無講過

西維大粒墨幾鐘意自己硬爆

Cup靚到

Kai好似唔多想跑

呢場唔洗出力啦

直接唔買牠

車迷唔上車

真係好撚hea, 掂過波未

最好踢入自籠

marina又可以壓價

咪同早排sancho一樣個心都唔係度

hea踢啦 有波就彈走 唔好有咩碰撞

Lukaku都漏？

Kai 最好有波就清

原來開角球會影住kai

睇左閘好過，順便睇下Zaniolo, 同Kai差唔多

Kai打緊右翼？

球會迫佢踢 無計

包皮

下下一腳波彈走hea跑，唔知以為睇緊切

似右邊嘅前鋒 一腳波彈開 再衝入禁區搶點

不過佢前場個個位都踢到

我笑佢上面信咗Micky daily 唔係話你

想跟謝sir說聲加油

流浪條黑鬼

笑死
成個牙衣咁

成個攤手帝咁

有冇link 想睇kai

Rxxxlon幾對版

佢踢得好柔

流浪個17號球球都斷

kai都幾廢
支持marina壓價

Kai最緊要同對家保持距離 平平安安就得🙏🏻

Lead緊3:1 唔搏啦
一陣傷咗點嚟我軌

Kai 左望望右望望 行兩步 球王式散步

水貨kai

好似睇緊切左腳版

大家都被呢隊閪波搞到攞白卡

傻狗踢到成個美斯咁

嘩kai

Kai

嘩屌

嘩屌 火箭咁

呢d先係射波
我地果d柒頭射親都柯尿咁

屌1億all in 啦 快

快來練波

kai

中柱

課金未

求其ban 一腳都中楣

係咁椅得架啦 唔好打咁真

啲走位

漲價了

啲走位靚到

屌打咁真做乜

出佢真係踢多個前鋒咁

Kai 根本唔係hea 係個心已經喺車

希望干蛇可以打爆佢地

未confirm呢度已經成地精

大粒墨入波

我覺得azp個缺口大過阿狗中路 比人針住屌咁濟

Rxxxlon cls

勁到

單刀都炒 躝啦 屌你老母

得havertz

對疤首回合嗰陣

撚伯咪追捷狗啦

kai躝

水貨

單刀

呢場好睇啲

單刀都炒諗起達囝了

Ok lan

單刀都唔入

如果最後買捷維爾，撚狗快撚d躝

干狗歐洲賽靠唔住

夏狗=new morata

摸奶達影子

烈古龍

廢撚過譚

單刀唔入 -10m

我記得雲拿黎之前都係miss左球單刀

跑個吓幾好，又係無finishing

Kai lan

單刀唔入 可以壓20m價

Kai子用心良苦
專登唔入幫車壓價
LEGEND

摸奶達

kai -dd
走位好靚

俾車狗起底

個衰仔應該專登

睇西維大粒墨好過 仲搶鏡

kai
同雲拿官宣車前嗰幾場一鳩樣

Reguilon個價double都值

利華隻tah之前吹到好勁 呢家係咪confirm廢？

西維爾個LB 入波

kai垃圾來 5000萬幫利華清垃圾算

大粒墨踢到左翼咁

Reguilon好撚正 快簽

林狗訓撚醒未

屌佢老母撚狗

Batshuayi 換 Havertz
搞撚掂
大家互換垃圾

KAI係咪唔想嬴

而家減10m了

快d粒烈古龍波衫

agger

希望撚伯睇緊reguilon 反醒下自己追緊啲咩

想要大粒墨了 PLZ COME

佢呢球跑得好撚快

20m抵到爛

水貨Kai

kai踢到人即刻耍冧
係咪驚人踢佢

呢家應該立即加價

擺撚明啦

林狗=裝睡的人

比DOUBLE 都好過咩80M CHILWELL

快啲拎紅牌啦

原來隻左閘入左波

屌轉台睇西維爾先

烈古龍solo goal

斬波✅

美斯咁

全部fake blue 都係垃圾黎

插水扮傷搏攞牌啦
留力下個月英超開季啦

勁過捷狗多多聲

好驚干蛇甩碌

快過火箭

仲有冇人會支持買捷狗

靠謝4

下星期車區會全力支持干爹456

同價都唔撚要捷狗

撚狗會支持

今個星期買就20M 踢埋呢場立即加到40M

兩個價錢倒轉都唔想要捷狗

打利嗰場都接近殘廢
應該真係傷
年紀大又無咁快好得翻

快到撚仆街

烈古龍 + Kai + Onana 掂

都仲平過捷狗

捷維爾(捷狗)我屌你老母

20買佢 咪有錢買埋飯仔 林9腦裝屎？

Welcome 大粒癦！

估唔到呢個轉會窗都係要屌鳩啲高層

似撚狗問題

Reguilon 25m
Havertz 80m
Pope 40m

中堅下季再搞

=其中一個高層

welcome烈古龍

斬得幾撚靚

呢個比波

Kai又升返d

kai好似行住踢都好撚勁, 好撚瀟灑

利華個黑人好有亞衣味道

Diaby 宇宙射球

Pulisic Werner Ziyech
Havertz Mount
Kante
Reguilon Zouma Tomori Azp
Pope

Onana

佢打閘定翼

進攻的閘

都係平過捷狗
跟住可以補水落飯狗度

我朗

希望佢真係hea踢 佢真係0防守

而家d閘要有返d進攻能力

呢個已經唔係有返D

豪華版朗 343應該勁到仆街

Kai d workrate 點跟林9踢

唉 撚狗諗緊啲咩

巴鳩後備黎

快快趣搞掂啦

飯 起碼賣人賣到60m先有得諗
希望沙利買佐仔 40m
干爹買艾馬臣 15m
A米買巴卡 25m
列斯買巴舒 20m

有冇得 巴囝+錢 呢個情況最易

1001

其實買onana reguilon 已經可以巴鳩+錢買飯

150m budget
Kai 70m+ add on
Reguilon 20m
Onana 30m
Rice 30m+賣佐嘅50m
之後再清兩三個冗員 買埋gimenez

賣咁貴球會都應該唔想佢傷啦

頭先有下單刀炒咗

所以要放埋mm落場

成地精